trump叫我哋繼續玩

其實講9月1加，即係同雜77講，9月1再唔投降，就再加。

Trump 最屈係manage 住個expectation.

同埋10月1人權法